台灣人原來咁對香港人

真係聽到喊㗎！我日聽夜聽 幫佢升下點擊率喇 人哋咁為我地特登作首歌人地都叫我地唔好放棄

各位一定可以煲底見

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

［代post］830 一齊唱歌向勇武義士致敬